立左侮辱公職人員罪後, CA同ACO社會地位算唔算大提升

地位超然 見到都要敬禮

想做

你又冇帶cam機係身
邊個會理你

皇軍咁
90度屈身，少1度都拉你返去慢慢玩

屈鳩你咪得

依幾年瞓咗

ca aco得罪你咩小你老母

去排運輸署屌ACO老母
即拉

特權階級

應該係侮辱公僕罪?

唔算,屌9 CA同ACO冇人理嫁,歡迎1823慢慢玩

高級禽獸

環保署詢問處果個都惡過你呀

1823?
who fking cares

有槍先有效…無槍果啲做樣姐
你睇政府啲口罩同防護裝備點分配就知

係咪aco 頂薪太高
你地妒忌又搞鳩人

笑乜 你份人工高過pt 17 未

七萬幾蚊 唔知point幾

你個名已經知你鳩吹無本 。有七皮幾買咗貝沙灣喇

2房入場成2000萬WO 點買

你7皮野 一年都儲到50～60萬 幾年就得

算吧啦

咪將CA睇得咁高

幫黑警擋刀咋

係啦
而家連登再有人笑 公務員宣誓都算犯左法
以後唔駛再話人分化 直接用"侮辱公職人員罪"收佢皮

起碼蓋清叫雞起雙飛
有錢人黎